(gay) 覺唔覺hehe好難識人 (187)

by會然 失語症屌你老母

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

快啲一齊文字性交啦

差啲開咗

用家庭做單位？ 應該

cls

留名食花生

新post 留名

致清甜可愛乖巧怡人嘅甜心貓寶貝💕

勸煩惱打個小盹，讓快樂冒個小泡;讓痛苦小憩歇會兒，讓幸福接連賽跑;哄晦氣睡個長覺，等好運悄悄來到。明天是嶄新的一天!

已給讚👍🏻

Lm

Liked

好掛住甜心貓寶貝💕

多謝大家支持我哋

@貓

好想餵佢食嘢

食raspberry sorbet?

依啲餵唔飽佢

咁早

新人留名

又想餵我食罐罐？

？

？？？？？？？？？

乜你係咩？

頂

好腥。。。

星期日晚係咪可以挑戰十連

係

我嚟十連

你唔洗瞓架咩

頹廢look

A gay guy who cuts his hair is about to change his life

早晨

？
睇唔明

您包住佢就差唔多

I mean
你明咖啦

？ What is KOL po?

藍絲有成日行山咩
咁我都係藍絲了

您公司

乜水-,-

靜到。。。。

收工上水

姐姐

波

克克

今日個po咁靜既

圍爐取暖

男神既生活都係多姿多彩

葵廣新開嘅芋圓 食過一次念念不忘

Emm not match sorry

Sorry。。。。

？ 邊到有蝦食？ 我連頭食

扮咩

男神出沒

？我扮咩？

我早有滿城朋友代你聚頭

第四波武肺疫情反覆不定，近日確診數字反彈，本周三（27日）到期的一系列社交距離措施勢要延長。消息指，政府傾向再延長限聚措施一星期，意味晚市禁堂食、二人限聚令等措施將繼續，行政會議明日（26日）開會討論。

Diu

唔怪得彈我。。。。

??????
聽邊個講

?????? 以為潛水黨全部生痔瘡死曬

睇完電視上水

請問呢一個鐘頭內嘅po我究竟睇緊啲乜嘢

雞容ar

未搞掂啊
都唔得閒，呢個禮拜都好忙

媽媽

？？？？
勁正
冇計啦
男神係唔同啲